覺唔覺班撚樣叫肥媽做呀媽真係好奀耳

奶個奶共肥婆，一個奶一個，仲要厚臉皮到叫人做呀媽，班撚樣有冇廉恥

好撚不孝

牙媽

當中尤以number6為表表者

牙仔

呀媽得一個，為咗擦鞋亂鳩咁叫第二個女人做呀媽，極其噁心

都唔明既 肥媽真係咁撚窮咩
要奶共奶到落袋底咁
香港係好多人都奶共
但係好似肥媽咁真係返大陸先見到

佢呢啲應該係真心膠啦

啱先仲係鳩咁叫啲香港人上大灣區置業
仲叫你按咗層樓去買，真係比佢害死冇命賠

佢唔奶共的話，返到菲賓咪奶閪

真係好撚嘔心同無知囉
共匪害死咁多人
就算係現代 假奶粉假疫苗
你有睇新聞都知大陸點衰掛
仲好意思拍埋啲奶共宣傳片

條臭西前扯皮條嫁，係咪有把炳係人手啊